## v1.0.1
création du fichier a lire 
création de l'entité adresse 

## v1.1.2
creation de l'adresse controller et de la fonction ajouter une adresse

## v 1.2.1
J'ai testé tout mes formulaires tout fonctionne 
J'ai effectué des test en implementant des données par exemple au niveau du orderController 
    pour tester toutes mes données il fallait que je récupere des infos au niveau du user et de la commande

J'ai ajouté une fonction ucfirst au niveau des parametres que je souhaite dans certaines entités pour avoir un affichage sympa

De mon coté tout fonctionne je te mets en commentaire tout ce que j'ai du rajouter

WARNING
A un moment donné j'ai eu un gros soucis car un des templates n'était pas trouvé cellui de add.html.twig dans templates order 
donc j'ai du modifié le nom de ce template pour avoir un visuel